痰耀盅同痰胃豬有冇做過愛？

有，間唔中譚詠撚仲會join埋3p

夫妻相

唔同物種都可以？